[全世界入嚟]香城Online游擊指引及日常裝備自己方向

懶得睇舖排可直碌下面指引

前言
踏入九月漸近十一匪慶，對面已經全面戰爭mode相反我手足們仲玩緊圍狗竇依啲不切實際，高成本(唔同6,7月，而家係極易被捕)冇回報(之前都起碼有投石器，叫做有啲輸出，而家係唔會有時間俾你就地取材除非你自己帶去，被迫退化成玩laser 鳩嗌)可以講係戇鳩都唔會落注嘅天仙局

1.已經唔會再有出動=消耗警力效果
有無限支警補給下，小行動都會幾百軍力圍捕，敵強我弱情況下連以前有提及嘅安全人數比例都冇不突只，手足係少人過對家好撚多

2.黨衛軍而家每次都會最高武力，郁啲就開槍，又係一個破窗效應
亂行動等於玩命，既然都係玩命點解唔諗過度過先玩

3.每次行動失敗(多人被捕)其實好影響成個群體身心(習得性失助，曾經有個實驗係一直對隻狗電擊同時加蜂嗚做signal,習慣咗之後淨係響蜂嗚隻狗已經驚到仆街，冇曬反抗能力)
而且睇live佔時間做唔到其他嘢再加後續跟進都係需要人力物力支援，打仗最重要嘅係資源，補給

4.任何行動都應該計算成本同輸出
例：圍狗屋，越留得耐被捕率越高，冇損害
游擊狗屋投石即閃，相對安全，有破壞有騷擾力

指引

準備：
1.由於之後嘅活動因黨鐵🚌都唔再安全，隨時要有長征準備，你開始咗練跑練氣未？黨衛軍而家爆得好撚快下

2.游擊其中一個原素要熟路，多啲去唔同地方，探索香港

3.以後投擲技巧都會變得有用，棒球又好乜都好，搵fd一齊練投擲

4.
睇多啲bjj basic ，同fd練，隨時以後救你一命

5.睇高/連登三寶Fight Club

行動
我諗咗一排，點解鑊鑊近身明明人數多手足都唔會反擊？終於諗到手足欠嘅係實戰經驗
實戰經驗唔係俾人打就係而係個個手足本性善良，分分鐘出世到而家未打過交，淨係嗌打狗救人唔會令你有打人嘅感覺，一嚟就要打畜龍，反擊唔到係好合理，咁應該點解決呢？點樣先會多麻包袋出現？點樣唔會再俾藍絲拖時間搞到滅團？

就係要習慣武力

難度以☆劃分

☆:夜間活動，去唔係自己地頭嘅區
-噴標語
-爆Cam
練習目標：初嘗行動嘅咸覺，熟下路，全身而退

☆☆:夜間活動，快閃狗屋狗宿，dump幾舊石爆下狗車爆下玻璃即閃（去冇咁熱門嘅狗屋）
練習投擲精準度，逃生技能

☆☆☆：先去仔搵老豆老母揀啱邊個夠資料會搵到出嚟嘅野生藍豬or喺連儂牆徘徊，如咁好彩遇見撕紙搞事藍豬，等佢搞完事尾隨，上裝，打鑊甘，即走

練習使用同習慣武力嘅觸感，打下低Lv怪吸經，而且可以震懾藍豬唔會再咁囂張，可能之後會買少見少

☆☆☆☆☆：終於可以搵仔，難在囝囝們警戒性肯定好高因為做得太多虧心事，要多啲時間摸索，尋打，但同時冇裝嘅囝囝其實同普通藍豬差唔多，所以只要練習過加安全第一嘅準備，老豆搵仔十月就唔洗收皮

之後咁多位就會成為訓練有素嘅精兵喺香城online 作出貢獻，建議9月可以兄弟爬山，各自升Lv

組隊係第一要素 單拖太高危

仆街漏咗講最少要4人，2個做睇水留意現場環境

同埋一開始喺自己熟路嘅區都好，

最好緊係搞完轉個頭返得屋企，但考慮初頭普及實行人數唔多而喺屋企附近比較易被track 到，所以一開始最好係唔係自己嗰區同熟路嘅區去做，之後全民接任對面跟都跟唔切嗰時就

☆☆☆☆：突襲藍豬生財之地，深入虎穴唔係屠龍小隊其實都難，要留意附近有冇待命嘅黑豬，拆得多假以時日黑豬唔會再敢亂入game

冇人理

難得有番啲有效又排板好嘅戰術post
可惜p牌推唔郁

推，再冇人理我開時事台

好game 強推

開時事台啦

開時事台仲冇人理

人呢

推啊推

一齊研究下

全 部人 去太子站 送花 英文文宣 哭喪
不圍警署

5 至 15 位友人一組，機動性高之餘，又能防止政權滲透。雖然有「大台」主導宣傳，但組織、策劃、聯繫與執行則由在地同仁團負責，達致遍地開花：「不是一個陰謀，而是千個陰謀。」（Rather than one conspiracy, it was thousands of conspiracies.）結果亦超出預計，有人傾倒雜物、刺破車軚、推倒貨車，一部分變成勇武不合作運動。

推啊屌

推

啲任務都幾好